(有圖)邊位巴打咁睇唔開 成張八達通塞左入箱

唔記得增值咪問下司機囉 咁衝動做乜

屌做乜鳩

屌你笑撚死 做乜尻

唔敢睇

究竟你個角度點影

樓豬就係司機

笑而不語

柒到唔敢睇

我個fd都試過

屌

學生八達通

樓主個名同張圖好match

個勢似係肥仔黎

留名

屌 做咩撚野阿

小巴錢箱放門口要影唔難

坐前排既話 趁停車影其實都ok

可唔可以講下起因
好想知發生咩事會引致咁樣

屌你老母留名

係咪唔夠錢比頂住先

通常同司機講 都應該肯免你一程架

可能係執到 司機叫佢放入去

利申：試過

小巴佬: 樓主個名

好霸氣的付款方法

執到八達通咪放入去囉大驚小怪

真心一問 司機嘟張八達通/拎去退錢犯唔犯法

笑死

唔識法律都答到你唔撚得啦 係咪
更何況個張係個人八達通 沒得退錢

你做緊乜呀屌

個假設係原持有人決定塞張八達通比錢喎

咁睇唔開呀

你搭車d錢係司機袋架？